FIFA20 Ultimate Team 討論區(155) TOTY 最後 ON CALL 24 小時！

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

英超一手+荷甲一齊解 玩到嘔血

頭香

仲要勁多打真軍隊

打算放棄法甲同意甲...

屌你老母
波都未開就走場
點解唔og埋送win比我做任都好吖
食撚左我張loan toty c7一場

FIFA20 Ultimate Team 討論區(154) 清曬倉都中唔到toty

#1000 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁請問要Vardy上IF牙路？8chem taa可唔可以照用
另外拉莫斯用得過嗎？

放棄 又係比藍紙呃到

打左成晚TOTY ALISSON
好勁wo
唔明點解d人話佢廢

岩岩番到HK
黑警巴 你做upgrade做到破產未？

你有幾多錢

好在果時個個勁人打WL，偷雞奴哂

600k

獨孤求敗巴打打夠300場sb未暈左未

最易打應該係小白果段時間
西班牙隊同英格蘭隊真心垃圾

司瑛巴未覆
總共中咗幾多隻toty

西甲用最多時間零防守

1.2m做到仲有300k都未撚中

試下一次過做完開直播抽

荷甲Lob through pass 有冇咩秘訣解打左廿幾場先入到一球

差五場，好眼訓

Pm 大法

Agger你讓一w 好多時人地都肯讓路，如果對icon swap 奴隸， 人地直情歡迎

差40場sb有24 24 24
打唔打埋佢好唔識出掛機大法

無理由唔打 你咁旺!

仲未出..

因為去哂我度

恭喜哂

唔好再刺激佢
驚佢做傻事

繼續做 支持警巴

我自己ac中左2隻alisson 一隻trade 一隻un吹同一隻TAA
求先係我朋友到開到張de jong

送走duplicate jesus比張duplicate沙拿我
唔想哂錢買肥料做sbc，今年toty正式收皮

我諗我都開咗二百包 咩都無

等陣終極pack咩都無就一齊跳

好兩極..
一啲中到撞卡
我就all in到連銅卡upgrade 都做唔到

起碼遇到4,5個未開波就走場
呢d仆街損人不利己
Og送埋win先走好難咩？
屌你老母搞撚到d loan人場數比呢d賤種食撚哂

走場都比你屌

今日搞咩 玩 8場 贏得 2場 輸足4 5 場

今集dr遊戲體驗係好差
全靠ea整到d obj有咁難得咁難
成功錯配哂玩家div

轉左英超做左幾十包又係無ea真好人
Account衰就點抽都無

我諗跟ac 我開game到依家奴足 無一隻過10萬

儲肥料 做尼馬

推介用果隻鏡頭係咪電視廣播？
岩岩試用左場好唔慣

痴線
本身d租借球員得7場
比呢d未開波就走場既搞到實際上用得2,3場就無左

已經頹到無心機玩 都唔知做緊乜

其實真係唔好咁大期望覺得自己會中
機率係好低好低好低，中到嘅都係超級好彩
中唔到係正常

大路係用依個
用唔慣就唔好用
我都唔係用依個，玩落勁暈

真係唔值得擺咁多時都落去架
同埋都唔洗咁沮喪
中唔到係正常

冬季otw睇黎係大力神同bruno

但我已經擺左 龜頭都濕撚哂

唔係打手不過我都覺得ea 想搵我呃大家...
(其實做左3,400 包premium 都凈係中隻alisson, 反而每日出個sbc 中 )

其實咁諗先係正確態度
30Gold 30Rare包開一百包都可以唔中
何況12Gold 3Rare / 3Gold 1Rare
所以賭得真係要做好期望管理
睇化一切可能仲有啲驚喜

唔知又要害死幾多人

好似好多人中咁，依個係事實，真係有好多好好彩嘅人
但更多嘅係毛都冇條嘅人
所以真係唔洗咁唔開心
依啲event真係做幾包參與吓就得，真係唔好覺得自己會中
亦都唔值得擺咁多精神時間落去

加油呀

3,400包...
10,000coins一包=34mil

咁我寧願要sam一招既技術好過中toty

係咪引戰一開波走好過打到臨尾仲係和波先走啦

三、四百包掛

做到冇晒咭做法甲first own要用銀人

解個任啫 又衝鏡又跳舞係做乜撚啊啲人

而家開始奴
一晚打完40場應該會有fifa恐懼症

Lob pass完單刀臨射個下”蚊”線...

Storyline揀caceres定日本仔好

要10個鐘

有無人用過baby schmeichel
隻野廢到仆街
我刷法甲first own但一隻法甲龍都無
搵佢頂住先
場場都輸 一中龍就失波
打左三場
2-4
4-6
4-5
前面入幾多 隻野失仲多波
好難頂

又到2點，最後上車機會

笑撚死24/24最高82

跌落D5解任，幾場都遇到elite人，真係癡9線

用points 抽??

Coins 棄game

我頭先都抽咗幾包10萬coins
當過下癮
Ps. 乜都冇

法甲求期8x龍ok , 留quota 谷前場

都on撚9 82機率仲低

又乜都無 好野呀ea

正識宣布 普巴已成傳說

兩日都出個挑戰就算數

要改名 黑警變EA

Sorry, 300-400

sam gor 咁你係用咩鏡頭？

做咗先 可能有好嘢

其實你個ac啲toty冇in pack

我做到得翻120人 乜9都冇 我屌

點解啲肥又回升

做完喇

我rg都冇

心已死 機都熄埋

屌仲要硬吹 正仆街

可以專心返正常生活了

你中過mane

rare player pack 中咗 tradable

張loan toty牙朗玩左3場就無左
輸反而無咩野
買唔起想撚下隻朗啫
比人走場走到玩少幾場
你話嬲唔嬲？

我平時正選用又ok wor,無咩特別，今集d龍門分別唔大

但你喺叫人想走 就要og比你贏

金任chip shot點做，rivals入咗兩球L1射波都唔計

做包做到2隻untrade if柏豪 慘 頂住左我仲要開包抽toty

有冇深夜friendly 唔想奴icon 想輕鬆玩下

點解會係screenshot

咁個星期所有野都升

Upload無影相咁大load咁奈

我用co-op嗰個

今日做完雷斯同買左toty簡迪，比少少食評
首先兩隻都有比返我上年季尾用緊爆機隊既感覺

雷斯我自己覺得係好用過普金vvd，可以用到季尾既級數，雖然比上年貴，但係多肥既一定值得做

Toty 簡迪基本上同外間評價一樣，最強防中，以上集prime icon既感覺，我覺得簡迪係仲好的，有錢係一定要入

我而家好期待換埋艾辛，同施素高打三防中，應該好好玩

qs左好多隻

原來出咗POTM SBC
85 86

fb 朗隊都係

幾個鐘前出左

無入game

星期五出future star應該會跌

認同
啱啱抽中咗隻tradable

得喇得喇

三隻防中會唔會唔夠攻擊點

肯定係星期五出？係就留包

留條毛咩都唔會中

UT post無黑警巴已經無意義了 挽留

前面3個夠快同肯走位就冇問題，今集簡迪傳唔到波既問題，在toty冇出現，所以可以做到帶波上前場

中左三次pepe

Bcwa好撚柒勁 快做

奴曬online 差sb

唔WL用？

法甲potm Nominees
Ben yedder
Ajorque
Payet

我之前用普金kante都唔覺有傳唔到波嘅問題
反而因為佢個身型加靈活性隻普金hold波都好撚勁下

88 ben yedder

終於搞掂
打到頭都痛

咁樣做唔做好，本身想買屁/包

Ching miss咗 totgs benz?

Btw 唔換森保達
用 Semedo 打RB
Vidal 換 baby Blanc
有無得諗

係呀，我十一月左右先開Game

點解咁窮？

如果係咁換 Vidal 換 Essien 好唔好？

佢有七十幾萬 可以點砌好
見佢兩翼都唔夠chem 好唔舒服

有頭髮邊個想做癩痢

有冇食評？

用賓施馬 不如買利雲 433啦

要瞓覺 聽日先玩
我見啲人話似RB版 futmas mendy

對落就覺得佢嘛嘛地
諗緊換唔換好

想請問，西英 防中除左ssk 重有邊個勁？
我隊野ssk 得7 Chem

好大部份價值喺連chem到

無做futmas SSK 可以換Blanc
我好鍾意隻Petit所以唔換
換隻勉強end game閘

掛機掛到訓著，突然個椅背壓斷左

示意圖：

Blanc 同普金ssk baby 哥狗 futmas vidal 比，邊隻勁？

贏曬

一定係blanc 價錢反映

試過bb韋都係揀返bb blanc (個人感覺)
係買到bb zidane 先換走佢

小心插親後欄記得好耐以前睇過新聞有人坐爆呢啲椅炸親個屎忽

我諗起有個巴士座位爆炸

好似跌落街個感覺

幫幫忙

韋拉要88先勁

全攻型足球？

咁又慘既
拎去打Friendly囉橫掂每日都要打一場Online mode

師兄應該點改善？
打番433？ 兩個前鋒唔識簡

d carlos > varane
vardy > kante/if老母

Icon swap 換Blanc

Kante 打前鋒勁？新手唔好介意

賣走阿古路 icon swap換隻blanc

得6張

Un吹

以前睇要3M 原來而家咁吸引

打埋今期咪12

佢意思係打多隻防中

你自己搵一隻棄啦 最少要2隻防中

上期得5張陰功

打咗四場 頂唔順
唔奴了

要儲埋下期兩張先夠
免費嘢 都無得投訴啲咩

入場再轉陣

咁我仲做唔做 Bcwa 好？ 本身個位係 dembele rg

解ziyech好痛苦打左3場仲係得個吉
如果入唔到隊係咪唔做好過

你當佢係一張90肥料 價值50k coins

入場轉咩陣請問

好多陣都得
4222/442/4231都可以

金咁樣頂能住個雞頭先得唔得？

你啲人唔賣得？

st位放多隻防中/中場 睇你budget同咩打法

我唔建議 有錢丹比利上rttf 仲好

全部un吹除左mane 同semedo

再入場轉位？

其實我想問，例如兒子我轉佢做cm 入場換佢打st ,係咪無影響？

係 dynamic tactics 十字制轉位

冇影響

啊俾你地講一講
Bb blan會唔會好過bb gullit

Bb 古 rubbish黎

Bcw有冇普金小花級數？

鬼明奴=真bb gullit

發現做83＋同new year upgrade未中過好野
做gold upgrade中左kane ramos griezmann

咁樣岩唔岩？水

唔怪得岩岩打左幾場都覺得麻麻
咁轉bb blan先

荷甲球員入波真係好難

荷甲高吊傳球仲難

啲鬼佬諗乜 打fdly解obj
自隊兩球都真打 好彩入到波
打fdly都衝鏡full replay
揸住半隊toty贏係咪好威
最後
if世三 totgs達史我屌晒你哋老母

呢個諗住打假波算

中左但untrade又入唔到隊
點解唔係van dijk
其實中左都冇咩用

大家唔洗ff potm neymar

沙地聯sbc右閘8chem值唔值得做 冇mbabu 仲用緊普金semedo

岩岩先得閒奴icon 無人
我想快啲完左佢

qs

零課撚打到心灰
明知係鬥多toty icon鬥課金多 都仲繼續玩
野又抽唔到 對住啲渣過自己都係俾人屈卡屈到傻

真我通常都讓對面入一球等佢讓番我
但讓完啲鬼佬會照真打，不過通常我都入得番佢地波好在

Ssk 食咩Chem

Ben爺啦otw升吧

完完全全清哂倉了
一隻廢金都無剩
Coins抽剩5000
最後一pack 83+中到隻達屎
執番隻肥料做結尾已經好開心了

Bb blan 打cm 都係shadow?
Ssk cdm stay back

我default

Otw唔會跟住升

屌你老母成隊熱都抽過哂 3隻大力神
不過死都唔中最值錢既兒子

突然覺得喺香港刷任好好

柒咗 屌 以為會添

疤終於炒華狗

勁到咁都無得入選

反而ben爺有係咪造神

見外國d ig推日本仔，綠線博洛尼亞隻鬼中場

做upgrade做到要用啲80幾去完成一個只要70 rate的SBC

做左50-60包英超除左一隻ddg都未出過85以上

同路 肥料都無隻 痴痴地線

30-40包玩晒 最高88

日本仔Intercept composure 都太低

投票

有朋友用coins 課金 去整100包英超 0 toty⋯⋯

想問下隻taa抵唔抵做？

做升級做到得番D 唔閃既
最左咁多包最高得85, 仲要得一兩隻
唔明D人點可以做到夠料整ICON SBC
做到灰晒

Insigne卡面無喇喇轉咗

我覺得抵 之後winter ungrade佢會上89

當你由百幾萬做到得返廿萬就明, 中間中過ddg, 阿古獸, 幾次bcwa, pepe等等......

當然中過十鳩幾次noble

如果我諗住換森保達係咪唔洗做

唔想用錢做
用肥料循環做,做下做下冇晒,而家有D位置直頭冇卡

最後24 小時忍唔住手了，課了一pack points

終於係第三包見到藍光，荷蘭旗，欄杆，心諗Deligt 收課啦，點知

剩番一包做埋佢
白金光！Walkout ！又荷蘭？！

［img]

我諗我用盡一生的運氣了

盡情負評我吧

禁就梗係唔做啦

補圖

no one cares bro

all in埋最後廿零萬唔中就棄

咁揀caceres，連到拖仔

終於抽晒10月儲落後黎既180幾包⋯由上星期五抽到琴晚先完，望住球員倉由400去到1000幾再番番去400

1trade 2untrade 多謝ea

走位有，左腳冇

分別兩包三球員英超升級包 可惜untrade

留返d運中6合彩好過啦

咁早EA 員工又開工

一生既運氣放左係張卡度

最後1日
唔洗做咩

其實唔閃既你地會做黃金升級定係英超升級

完左toty
Future star 前可以抖抖了

英超, 搏多個機會

Qs

屌你老母成班打手
抽撚左幾百包乜都無

仲要一個二個話可惜untrade
DLLM真係難聽過粗口

開咗ultimate pack 緊係要sale 下

根本就冇可能抽到

futbin個bcwa sbc solution啲人整隻zieych入去做乜，搞到個價平咗幾萬

做乜鳩

難入隊做肥有咩問題

無問題，不過咪擺落solution到啦，我見到28萬仲以為平咗，點知只係有人用ziyech

我都係打呢個陣

玩左3年都未講過一次多謝EA
屌就成日

用哂200萬抽野 最高87 casmiro
可以棄game 再見各位
終於唔洗日日奴

最後一日了, 抽左幾日西甲暫時得一張89影帝見到個個都中,感覺被EA放棄了

19 中斷已經睇淡咗，打機係你打機唔係隻game 撚番你轉頭，最緊要自己玩得開心

休息幾個月，去到TOTS再抽就會中

都GAME都放棄左入去打,狂做SBC...比張普金夏世三, 電話佬我都叫安慰下...出極都係below 84好難搞

係因為中先post上黎姐

其實5中先係正常

luiz? 咁想奴返ziyech

張Ziyech我覺得幾勁

bcwa，如果唔計用ziyech個兩個solution要成33萬，依家show 28萬

33萬真係幾貴

難夾chem入隊 西國籍西聯賽

而家人人做upgrade 我諗大部分人半價都做到

做黎其實一係做肥料 一係難黎解下一次荷甲任

屌你老母中左就中左啦
乜撚野可惜untrade
乜撚野可惜入唔到隊
大撚把巴打中唔到

中撚左都可以咁撚串

我都冇你班仆街咁撚搶口

用盡一生運氣喎，點會負評?
承你貴言，祝你一生行衰運

Totgs Tagloxxxxx 夾佢有8 chem

Icon/再等下future start

奴哂icon swap先，差兩張
再得閒先奴ziyech

一開驚中咗張普金Varane用到而家 好似開始唔夠力但又唔係幾捨得換走

除非出荷甲DR
不過實俾人屌爆

SB其實都唔使用佢

真 一生運氣用哂響隻閪驚到 死得啦

Bcwa, ziyech 佢ok 易奴啦

咁撚可惜就Qs咪撚眼淵啦
大把巴打都想可惜下
知足下啦你班柒頭

年年曬命都係「唉 中左入唔到隊」

呢家美斯toty 左右fake 跟本跟唔上
一定要捉到佢路 預多一步

上集一月先玩，慢慢奴到有wl 最有印象係抽中if jesus多左廿萬
今集都未有儲包，一出即抽
下集目標十月留包抽toty，感受下個promote

條左路Ea送既

年年都有依d 人

Toty 都入唔撚到隊 咁仲有咩入到
今年仲要大部份meta 卡

樓主應該小學雞

尋晚upgrade中左達史攪到想做fb 電欺
本身用緊普金華拉尼+mid 列卡特
但又用緊mbabu

如果係要棄mbabu用番施美度/walker

一訓醒見到班仆街咁串

等等分分鐘又黎個衝出黎「你唔中啊？」

做bcwa 仲好啦， 今次隻電欺冇之前咁屈仲要貴左

定棄華拉尼換電欺？

做隻施華 等埋今個星期隻阿古獸

因咩事OTW BEN YED 升咁多

我覺得普金Varane 仲OK，一野飛剷埋佢，等對手驚

琴晚玩左成晚TOTY ALISSON都覺得幾勁
唔明點解有人話屎..

Buno如果去曼聯 歐霸個張會唔會轉埋曼聯？
如果轉 應該升得多 去四大聯特別卡 可以升級

應該點都追唔上隻scream?

唔會話屎，但今集嘅top 龍分別真係唔大用達屎可能已經有alisson 嘅水準

和psg個場連入兩球

果隻op 到on9, 比佢 cup 過一定追唔到

笑死 玩到咁大

廢到仆街

除非要link

一定唔值個價咁解

開心係開心 但有冇用盡一生運氣
我都有中，但唔會放上黎 廢時害左人

HALF chance 救到8成咁濟
應該要救既都救到

有時唔明d人比人單刀又屌個龍
比人橫傳tap in又屌個龍

promes tagliafico條左路綠線玩左我好多個禮拜wl

中左曬下都ok 嘅，但唔好咁搶口話「untrade 點算」「哎，唔係玩開英超隊」果d

我都係
窮撚同路人

想問下而家有邊個球員sbc抵做
又有dup untrade高rate肥唔駛side左佢

potm taa有冇食評..?

potm werner, so9 又如何...?
b silva 3腳就堅唔太想做.........

今年出d卡同出既sbc好多都見得下人
加埋奴埋icon swap objective
基本上肯比時間隊波一定唔差

今集好多野都屌打之前d fifa
係個西gameplay server搞到無癮

希望佢真係用盡一生運氣
我真係恭喜你

打手們最後一日要趕工
辛苦晒
希望EA加你哋人工啦

基於年年都係西gp
所以點計今年都係屌打之前fifa

Dup untrade做so9囉...
平平地 又有隻91補返
其他太貴

你見佢企咁硬 唔跌 永遠都要1m就知

上集阿古獸幾好用 今集體力同速度大減 無咩人用了

又禁講 當真係中toty 就八成人都會放上嚟搏的人屌 你愈屌 佢愈興奮 反而係驚冇人理

用得呢d 價要expect有神救 (打左十場WL一下都無)

so far 滿意 達史 any version / rttf lloris

不過龍門人夾人 最緊要你用得開心

我右路用埋politano mbabu

果張totgs黎 唔會轉唔會升

最撚柒係上面中完話可惜untrade

你地寧願隻龍定閘弱d
我右閘仲有if卡華積但鍾意semedo多d

我右路係politano 加futmas malcuit

右路最正應該係futmas 法甲阿爾及利亞孖寶
我無做到張右閘好後悔

玩英超既就做晒佢
唔中toty都係一個大upgrade(好似係

或者又係今次咁荷甲助攻都易o的解到既 雖然普金promses都已經幾好用

用普金沙拿算

malcuit咁貴5皮內會做

係
其他全部廿幾萬起
哩排d sbc貴到

龍門模組最緊要啦 太瘦/矮/慢 點都死
同埋今集都係爆近柱穩入8成
所以比錢買TOTY龍都係唔值
untrade另計啦

真好狗 之後先出張免費右翼strong link

根本on9 block柒算啦 做得upgrade唔通有得吹咩 扮撚晒野想引人屌je

做sbc 做上癮，前排futmas 係咁做，搞到儲唔到錢

呢隻真係TOTY都唔驚
有pace既亞古真係無得輸

Neuer 卍字手有人話好廢，但我用fb neuer 卍字手教到幾多球

toty vvd 有可能追到，其他真係會食麈

賣PS4 5m coins
payme交收

同埋佢最正係有少少空位已經可以大ban埋去
balance夠低又可以頂住o的中堅

好可惜呀屌你
仲要兩隻untrade呀

達史同電欺夾到chem

ALISSON救好多近柱wo
同單刀都穩

B silvia 3wf真係屌唔落
但對親都好勁

開game果陣用隻普金都唔錯

今個wk做張loan試下7場WL

好難做upgrade arrrrrrrrrr
無曬卡了

搶口到

唔會出IF啦
Potm 大機

X2 我開game 第一張87up就係中佢

其實so9 usable
難用咁解
Finishing 身位 走位都頂級
唔算鈍
熟ball roll drag back 可以食用

on9到 法甲尼馬咁撚勁都無?

中到好野叫可惜

點解toty迪布尼仲繼續升？

賣1m coins
全數600蚊 唔包tax

冇哂lighting round
加今晚outpack

其實話可惜係untrade既人 咁點解佢開頭要做SBC呢 唔通做做下會變番trade咩

1m budget可以點upgrade

又生面口 又打手味燶
出既文同141/openrice既風格勁似

141

認同，根本 on9 ！不過可能現實個人都係咁，所以要係網上世界得人認同佢好好彩

最後24 小時忍唔住手了，去了一樓的富士大廈

終於係第三室見到粉紅光，荷蘭旗袍，瘦底大波，心諗陀地收課啦，點知

（俄妹）

剩番一千蚊叫埋佢
白金光！Walkout ！又荷蘭？！

［img][/img]

我諗我用盡一生的運氣了

盡情負評我吧

今晚做多廿包upgrade 都無料到既賣coins玩untrade隊 拎錢食返餐好既好過 加埋聯賽sbc都應該開咗250包

Messi IF

而家有咩好路數賣coins 我都做upgrade做到灰

正評左

鼓勵UT潮文創作

交屁又跌
簡迪2.5m(早幾日2.15m入就fat

96啦咁不如直接買

玩左隻試用，隻BC華好撚勁，
3腳用落隻弱腳都唔差，同埋反應好快，
自己射完比龍撲出番步執雞都入好多波，
我覺得值30萬，用落似小花，雖然取代唔到，
但我覺得唔太高手既人夠用
唯一考慮既係SBC D球員成日用一排就會無故變弱，
唔知心理作用定點..
我都想整理拍隻阿古獸同耶穌仔
順帶一提隻耶穌仔好撚勁

用緊鬼阿古路 好勁

好想買隻鬼阿古，但好似好少人用，得百幾萬都係揀用小花，唔知黎緊隻IF又要幾錢

其實都砌到隊波見得人
都係駕駛者問題

MING

用左好耐靠佢上埋elite都仲keep到場均一球

If耶蘇同90阿古路邊個好啲

今年最保值都係堆meta scream

鬼明奴加鬼亞古

巴打們求教
Tick左個d入左隊
其他人可以換 得1M
點換好 玩玩下好迷惘
Semedo 有 roberto可換

兩張都好好丁

開左100包
無一隻過50k
中左12隻totw 無一隻賣多過15k

諗住用到end game
換人既 依家賣 蝕到PK

試下留幾包
睇下今晚1:5x個陣會唔會中
上年唔少人臨尾中

鬼阿古係全game positioning 最好嘅前鋒我覺得
永遠適當時候適當位置

唔知，冇用過90古
我覺得89同90差唔多
自己一係就買89一係就買91
89加HUNTER都勁,不過應該就90古勁過耶穌既
起碼撞得下
耶穌平得黎應該有既數值都幾靚

即係有時落底R1 X 傳中 有啲前鋒永遠差兩步 又或者踢空氣 佢真係唔會

早排9X幾萬冇入到,而家要110萬

因乜解救otw Ben yedder升到53萬呀 明明呢個week和波 1g1a都唔夠屁馬2g咁sharp

why not both

IF小花同鬼阿古你點揀
我都好猶豫，本身對阿古係好有愛

Winter upgrade?

炒卡不嬲都係有機會就升左先 就算到時真係出都會跌番轉頭

有愛大於一切

鬼阿古for sure
利申 鏝迷

IF小花係自己帶波自己攪掂同健康射 鬼亞古係走靚位跑一小段同撞射
你擅長爆底傳番入去埋門就鬼亞古 擅長SM同一個攪掂既波就小花啦

Toty果的outpack起碼升返二，三十萬，今日個價都已經上緊，2.8m應該走唔甩，好彩尋日清夠卡，2.36m入左，一日差成十幾萬

講緊Kante

普金VVD 同 IF 越嚟越貴 追唔到
可能都係做雷斯算

同意反正我用慣果個陣小花比我弱化左
就試下佢，不過出IF隻鬼會唔會跌

清晒倉抽英超upgrade同83+，叫做賺咗2隻86同2隻87肥料

今晚返去抽一次核彈pack做結尾就算數，留番500k嚟做sbc

比巴打你參考下

有villa係咪唔洗哂錢做potm so9

TOY既簡迪值唔值得入, 但唔夠錢可能要課金

利申: 軌

用落感覺，我覺得雷斯勁過普金VVD

有錢真係要入
普金唔識入波 呢隻3場入左5球
佢d後上好勁

我永遠幻想既plan都有阿古(邊個版本都好)，
奈何窮撚2選1，不過出左隻b c華我覺得我呢d廢柴
用唔盡小花，上面位巴打過用sm一個搞就用小花真係點醒左我
我冇呢個技術，好反正追唔到d toty就玩下隻鬼古

值得，表現符合身價，計埋icon都係全game top 5防中

我好撚想屌你

唔玩SM 真係用阿古獸好過

我都想做b silva但發覺入唔到隊

Cls究竟我account咩事

平實玩家鬼亞古係實用之選
低balance高加速同finishing靚走位
講真比告魯夫呢o的比我玩可能我都玩唔掂
用番鬼亞古好過

即刻賣柒左隻小花先

Bro

電欺 勁過 if VVD 老老實實

不過睇手控多唔多

手控黎講電欺暫時用過no1

本身諗住如果跌到380k就入隻vvd，點知去到400k就低位反彈

學下佢地咁串可能中到

玩咁耐都未中過好野，無本錢串人

想問雷欺定 toty De Ligt 勁D？

已放棄了
同toty無緣

B SILVA 好難夾CHEM

IF VVD上到差唔多900k
太誇張 睇返電欺 40幾萬
有肥可以再平啲 有排玩

rb walker都難連

你冇追前幾個post咩
有個撚樣串尻人唔中toty wor

阿古路剩係入完波之後有 Sergio x100000 既音效已經值 100k

窮撚真係慘
有錢嘅圍撚住佢砌都得

但黎緊想換森保達...

所以咪話可惜 比人話串
本身用西甲 都係得啲普金同83 rating 就砌到嘅sbc

咁做咩唔做西甲

下?
有無乜野可惜?

咁你用西甲又抽英超包你抽英超包唔係會覺得會中de jong 下嘛

求撚其法國隊圍撚住KANTE 砌都得LA
100K內

正解

Qs 佢

屌 嬲撚到禁撚錯推文

再者 錢可以慢慢搵
TOTY 抽唔到就抽唔到架啦

當你唔撚係串
一係你弱撚智

好啦, 又要搵楊妙妙收d洗費

買唔起toty mane
仲有咩左翼位升 諗過儲錢買 sif mane

利申 渣住呢隊野仲係d7升降機覺得自己好無用

可惜 可惜你老母生咗你出嚟啊
呢幾日可能落雨 你趁地淋掘窿啦仆街

尼馬

同香港啲樓一樣 追唔到
做電欺算啦

WL 咩成績？巴打可能上網睇吓教學會好啲

untrade係你揀
sbc係你做
可惜？

咁抽晒mane kdb 係咪仲可惜
其實你想抽咩

曬命曬得禁低質
依啲人就算被人貼全家都抵

做嚟做乜鳩
中咗又話untrade用緊西甲
呢啲咪博屌囉

係味代表 ea 月中有屁馬特別咭

本身講句qs 回你算，痴撚線仲要係度死雞

屌你個老母 你玩西甲唔想中英超 咁你整英超pack把撚呀？淨係想中肥料？
曬命咪曬命囉 洗撚講咁多閪嘢咩賤種

追卡不如練波
我練左sam一招 入波量即刻多左

佢個腦抽左係銅卡

邊招

玩西甲果位巴打
我岩岩抽英超包出嫁

抽英超包真係出到西甲人嫁屌你老母

右腳都冇

你啱
無check價以為唔夠筆直

廿尾 三十萬頭算係咁啦

我中撚左好嘢都會po上嚟
但唔會好似你咁撚閪
我當你做英超嘅目的唔係想中英超勁卡 我當你想中肥料 咁呢兩張九十幾肥料夠唔夠好啊
屌你老母閪人講閪野 我祝你出街踩屎 冚家剷

5sm scoop turn

有冇教學

喂喂喂 你隻西甲跌左落我到呀

我玩進攻好睇態
有時順起上黎就輕鬆入
一癲起上黎係自己後半場傳波都傳唔到上去
跟住同對面一樣咁守法但係佢穿到我就穿極都穿唔到就輸左

上次打wl好似24定25先14w

qs囉咁撚可惜

會唔會你成日急住向前傳?

咁都搵到位曬

其實都係睇對手識唔識守
我最殺食都係DRAG BACK
D人識守收左皮8成

屌你老母
啲打手多撚到

升降機又未必關你事，今年好多人得登跌落D7 刷任，D7未必真係好弱，加埋DR一輸起上來，可以成晚都贏唔到
WL可以反映到水平多的

放膽去屌啦

曬命真係唔緊要，課金game 成就感就係曬果下，但屌佢度度都有班閪人曬命都曬得閪過人，一出口就串撚過馬撚，上面果件仲要死雞駁嘴，人無恥真係

真

做個統計
有中toty既正皮
一隻都唔中既負皮

利申 皮已負

中左牙朗toty(loan)

笑撚死又凸個龜頭出黎比人屌

我用森保達都夾到

係咪得佢先有？ 係幾正嘅

Cls
用西甲，做英超，中英超，怨入唔到西甲隊可惜

我睇左d乜野？

佢人生online 個腦抽到銅卡

弱智仔

有d污點證人feel

不過奴任個下用廢隊係幾開心

(輸左可以賴卡廢(

幫手執下
迪莊un吹 mane想keep
drogba唔關事的
筆直1.1m

我要曬琴日個巴打講起我果下曬左啦
睇唔過眼人地可惜姐

之前用過普金沙拿覺得好難用，b華會唔會易用d

咁你明我地屌佢咩未

RB cancelo?

隊到入三閘線個腦就hang機

會
沙拿手感麻麻

無人唔明呀屌啦大力啲

同問 小弟係咁
可以點改善

Kdb 亞古獸 每一隻都得

阿古得SCREAM果隻用得 但唔平

短期內都唔會上到其他卡
得返10萬
希望今年會入到隻大哨撚下

我就迫自己向後傳返 / 轉邊再組織過，我心目中不停同自己講保持球權

放個陣上嚟睇下先啦
Ps. 唔會伏你話你曬命

想問下森保達好用啲定 mbabu 好用啲？想整 Luiz 不過要放棄 mbuba 同要用 futmas de gea

有時EA開script就鳩傳都單刀

Toty包 跌多D啦

咁你應該係考慮Luiz勁過你本身隻中堅幾多

屌 又比人ban9咗market😂

4-5-1
連右閘walker搞掂

刷意甲好L刺激

呢隻做乜無啦啦又跌

花式晒卡

放華拉尼賣多少少人睇下換唔換到

某 d 永世唔用既球員原來幾好用

可惜仔

用完 堆人覺得唔值6m 咪跌

包朗花都跌緊

VVD Mane 嗰啲都平穩

Kante KDB又回升緊

同樣TOTY 都分好多走向

用緊 普金Varane 加 Rio jar

買左toty kante +de jong 打防中

Futmas sissoko打CB

無錯
我無中驚俾人問你無中牙

迪莊好勁

成日後上到空位入波

我都記得，大陸新聞嚟
好記得個螺絲爆到飛咗上直腸

岩岩上面貼左次

Sissoko cb得唔得

所以話奴呢隻遊戲objective同課points 既巴打真係慘到on9

自從棄左驚

無再打WL 唔洗奴任 又唔洗怕比人放相上連登
個人開心左 做野又有活力左

勸各位巴打早日戒賭

而且邊有可能 0.06%既都咁多人抽得中
呢度仲要咁多人中幾隻就

Gullit 打單CDM得唔得？定係屬於B2B CM

試下玩返352

抖兩日

Set balance 前又見到佢後又見到佢

恭喜晒 唔好再返嚟喇

用左幾場都ok

Shing 個4321可以試
幾似352

佢打fast build up 我慣左慢慢黎

宜家8正皮 15負皮
都幾撚多人中

有影帝，Rakitic.....
FB Luiz SBC慳到幾多$$到
屌，得52萬身家....D IF Aranguiz未走到
OTW Icardi又唔生性

所以我做西甲包 但轉做英超都唔中
我屌佢老母係度怨

佢好似係全4格 balance balance
又改左？
上次睇佢好似冇fast build up

幾耐之前既貨

富者...

網傳圖片? 慘

想問下有冇用過88韋拉同toty kante 嘅人可以比較下兩隻？
依家用緊toty kdb 想買多隻防中唔知邊隻好

11月

唔好恭喜佢啦

not me 警世

FUTMAS都唔放?

toty kante今年真勁
上年我都唔用佢 嫌佢矮

諗起上年lui 果隻moment gullit

好彩都算後期
前期真係喊出黎

Icardi今季已經入咗十幾球，總入球量係包皮之後排第二，但ea就係死都唔俾佢入totw

用 電欺係好 不過futmas ddg 用極都係好麻麻

mbabu 守落應該同森 同級

森叫贏隻五腳 閘位有其實好好多 少d weakfoot 誤傳

400k

因為見人成日話韋拉神力 但我未用過 心大心細唔知入邊隻好

孤注一擲

阿根廷

中場三隻打撚死人

直接清袋咁濟

Nakata

葡萄牙

幾時先撞到

今年爭炒更多一獲 未達成

如果MID 韋拉 唔夠TOTY KANTE勁

星期二姐，引戰手法層出不窮

Samwong882

對上係香港個次WL

你E2 player 遇唔到

IF Aranguiz 20k走唔到
之前19k入
影帝就一早諗住用黎做SBC用

咁我跟機入kante thanks 更多巴

唔知出埋icon moment之後
仲有幾多隻toty入到爆機隊

20K走到 不過你可能MISS左
如果20K走唔到 19K平手蝕幾百蚊都要走
無可能咁KEEP

Ea出佢既話搵少咁多錢

屌你老母

VVD KANTE MESSI 包皮 朗可以
其他應該拜拜

慘到

Mane都好勁

同土豪陣比 佢唔入流

佢上星期三果場戴帽，應該今個星期會有totw

不過就算升完都無乜用，法甲前鋒用普金賓爺/osimhen 都好用過佢

建議打cam定邊?

最後逃生門係唔係德甲POTM

DR 實有機會既 紅Varane 易認

同前兩年kante一樣

德甲9成升唔起 咁少人玩
除非出得好好.....

出reus 會多人，其他就

希望係出古仔
今晚返去set 19k平手睇下走唔走到先

唔記得有Reus份

依隻勁wor 嗰陣拍住亨利49場不敗

估唔到鬼明奴升得番上入手價

投左佢 其實幾時出？
係reus應該會做

條友假stats

上年兩張

TOTY De Jong 係唔係食Anchor打B2B 比較好? 另一隻係 FUTMAS SSK
De Jong 有無說明書

對住toty唔夠撞好正常
只有toty先可以應付番toty

佢嗰隻唔係moment 咩

futmas SSK
TOTY包皮 messi都撞到佢訓

呢隻係維拉利爾嗰隻

警世

榴槤紅#12233 屌你老母臭閪

清半日假順便返去清埋個club d金卡

84以下既得番1張廢金2張稀金

上面個位巴打 曬命曬到咁盡
見風唔好勢盡利

屌你老母臭閪

屌曬上面D EA打手同 EA

洗左1m乜都無

我都應該有700k

咁撚癲 洗成球野抽

真 我刷到而家咩都無...
洗左1m好後悔
儲得好辛苦
早知自己買隻varane算

停啦

一早叫你直接買
你蝕埋第二隻出去

當你洗左300k
唔係唔抽呀嘛咁咪虧左300k
當你洗左700k
都會咁諗
點知ea真係咁佛心出都唔出比我
努力係無回報的 運氣>>>>all

咁你都會中返好多肥料既

而家得返200k 炒卡都炒唔到 又要慢慢儲返
已經唔想玩了 隊波又up唔到

荷蘭
CF

句屌你老母好有張力

Toty羅白臣打唔打到cdm？

有mendy mbabu

Toty乜都打到啦

記住現實炒股賭錢唔好咁諗
以為1百萬好多可以追番
點知蝕到西咁

繼續做 我第一隻都係佢 跟住Hierro 跟住Pele

唔好引人燒錢啦

我係抱住棄驚既覺悟去做第3包

BABY 除非中到尤西
如果唔係其實都係麻麻地野

油雞>ZOLA>杜奧巴

Pele Cruyff Zidane

Cruyff Pele R9 Zidane

你當pele cruyff流㗎

Best dalglish 都開心㗎喇

PELE 都OK
BABY CRUYFF 普普通通

BABY C單=IF94 KDB 左右水平

R9 BABY 廢

今朝我先用80萬買 依家升到85

全隻game 最高stat? 559

Thanks. 猩猩有冇整，覺得點

但你用幾十萬 抽到隻2M嘅Zidane
點都係賺

YS 但UN吹野好睇你有無用> 本身價值
尤其而家好多人都TOTY 坐陣
如果為左UN吹降GRADE其實都無咩用

好似我玩左次中杜奧巴
50萬價值係有賺
但入唔到隊
所以賺都係字面上

Neymar 包皮 美欺

Kdb 尼馬 包皮

有錢抽base icon pack嘅人好多
買得起toty嘅人 其實只係Minority
所以未必好多人似你咁諗

我覺得中咗baby Zidane 然後都嫌唔夠勁入唔隊嘅人 根本唔應該去賭

無GK

不過抽果下係好刺激
有時都係為果下爽快感

慘撚到
同base icon pack 一樣
試過先叫玩過今年FUT 試一次就算

咁又唔係 紅卡11張垃圾梗係博

做啦好過upgrade

navas alberto immobile

Zidane 好勁下
有攻有守

隻Ben sir大唔大機會出？
有啲想拎啲錢做LUIZ
窮撚應該夠用到end game?

尤西 告魯 迪比亞路 都正

但邊有咁易

拍varane, 普金van dijk/fb 電欺/baby capita 邊隻好

警世
唔好做upgrade
做左幾百包西甲幾十包英超十包法甲十包意甲
毛都無條

Flashback moment 係咪暫時岀哂？
普巴已死？

認真 做最普通個個gold upgrade
20包左右中左3隻89

Potm mane 同 nif neymar兩個要一個7 chem 揀邊個好

用緊 好有料

TOTGS其實都夠哂用 又可以慳成4M

我後期已經無做league upgrade轉gold grade夾new year upgrade
一樣毛都無條

收咗手未

更多又贏

出左街了 byebye on9ea

而家先講

要感恩

出去溝下女好過啦 課金都課落啲女到

點冇先 walkout都冇？

試左四日都要比個食評既

有人話 輸錢皆因贏錢起，但EA連贏都唔比你贏

正解, 課落女到, 分分鐘可以過人世, FIFA同你過唔到人世

Walkout有既 但你洗左1m抽呢啲包唔會係aim肥料
最慘係sif varane都唔出隻
出過pique busq modric terstegan oblak呢啲既
但唔值1m

無女課

如果用機開見到法國旗個反差真係仲灰

正確態度 岩岩同條女去完日本
拎錢去旅行 好過進貢比EA

你有世三

唔記得左條垃圾
無用過

都係upgrade 中??

燒左400k做upgrade
Ter Stegen
Sterling
4 x 88
2 x 87
4 x 86
6 x 85

0 x toty

如果抽係出moment果隻都會好開心

係都叫180k既

base cruyff 都麻麻？

base zidane有5星skills
加本身控波勁痴腳已經勁過sif kdb一皮
仲有好撞好多
係遠射差少少

mbabu 我無整

RB 主要用Atal 森 西甲個班

對過漢奸幾勁下

咁都唔差 頂咗你1/5

我指 Luiz 🤪

我deco 啦諗住油雞

普金用唔落
更多巴張紅卡都屌到飛起

肥料都已經回本有突

Luiz 整左啦 150k + untrade

WL都打左次 No1 CB

意大利 -> 出左恩沙基...
荷蘭 -> 出左BB古
葡萄牙-> 諗住仲唔係今次.....點知FIGO

其實你計返肥料 最多都係輸少少

唔想玩屁馬 non icon最勁幾個隻cam係咪94迪布尼？

Future star 會唔會有SBC
可以食左d肥佢?

好過無....

故事教訓我地唔好咁手多

吹奏到咁!!! 今晚返去即做

我都諗緊買 bb Zidane 定 bb Cruyff 好

你龍門未要用 de gea ?

想問下我傳波比隊友 接波個下係咪一定出唔到Ball roll!?

無錯
其實有d感恩

等陣一野轟落Ben yedder 到

撚猿巴咩隊 玩西甲用唔到雷斯

抽左過百pack, 倒左廿萬㩒到手指都痛埋...
英超League SBC 做淨五隊， 88 有屎達寧，碧機， 85一堆...最後拎埋去做Icon SBC.

叫拎番個安慰獎

點都要控一下啦 你真係踢波都做唔到啦

升左wo 個做價

我覺得佢暫時應該係差過toty prime Rio 馬隊

其他不落下風

呢度球幾野喇屌咁都安慰獎

理論上出到

垃圾黎隻futmas

放心 買rttf lloris 食glove 有達史級數

其實紅卡upgrade是咪等tots先做抵d？

仲有幾個月 到時大部份人棄哂

迪迪仔食手套幾多神救 係接高波無咁穩

到時棄左啦 紅卡留黎做肥料仲抵

都未必 好多人會回巢

想問問收ac有乜步驟

岩岩數左d肥料
有ard 350k
即刻都係蝕左350k啫
個心即刻無咁唔舒服

試過 basic and glove 整體都係難接受

見你咁講，返去即整

要玩應該咁玩算 奴埋森保
再up應該up中堅

有幸中到張TOY, 即刻賣晒d人 圍住佢黎砌過隊
D人話入唔到隊真係笑而不語

PC版 GAME錢大約有六百萬有冇人需要買金

西甲加雷斯，除左kante，成隊untrade

普金夏換95 車夏

真 我屌哂佢地老母
除左中alisson robertson 我真係會圍住黎砌

希望你多untrade la

over 200k coins 整就真係要諗諗 (個人對coins 既價值)

如果無/少 untrade 寧願你買sif Varane

Alisson好似話好廢
想用達史就用唔到雷斯
唔係我都想砌

如果我仲有成球野無抽過upgrade我會做

乜你做埋Silva

我本身係
尼恩防中 94KDB Futmas Mendy DDG
今星期換晒toty
跟住右邊本身bb best 但想試下B華
所以中堅得普金VVD 同 電欺揀

有冇咁有錢

呢度冇人夠你慘
你盡情去發泄啦 大家都會體諒

幾時出法甲potm?

Messi

諗緊同樣問題 計埋紅卡有10萬左右肥料 對雷斯有愛 但龍門就要用alisson 再加上隊波已經有5隻untrade

喊包 同全條後防線加龍門都硬吹

今次任由黑警巴叫春，發洩，洗咁多都無TOTY

又中喊包又中toty 有冇咁好彩

我個陣同你6隻一樣..唔同既係Pele,偉拉,兩閘龍門

抽到達史同modric同pk就做左
So9都做埋 果時無咩好做

今日出？

喊包係BF 法甲upgrade 煲返來
今次我都做咗幾百包英超先中到最平嗰兩隻
頭盔：我無抱怨嘅意思 好知足

全部買
Cls爆機隊

7隻硬吹

你中場3隻都成8m
課左幾多

唔好問啦 課下再炒下 滾大佢

其實都唔算洗得多
都未洗到dejong個價
不過好哂時間
努力0回報
其實諗住中隻sif varane都收手 但好似無inpack咁

講真 同土豪比真係小巫見大巫
人地一隻Mid 古都5M

Messi都唔想玩 太公廁

5chem入隊都夠勁啦

有 上年我記得自己做左隻拜仁LW

諗住買隻阿樂打cdm 換位食埋Chem數值同de j差唔多仲要有4腳

陰公 我全部野得返隻toty dejong係吹得

諗唔到用邊個落翻閘位

有排
而家個隻仲有11日先expire

我就係中咗你講呢兩隻
都開心㗎喇

狂做英超新年同Gold upgrade
搞到成個倉都係untrade要收手啦

Search極都4格 搞乜

今次TOTY課左8PACK
有無人多過ME

Alisson太廢
Robertson有mendy真係無咩用
Mendy真係用得好滿意

In game 陣，兩閘7chem 其他全10

144000 pts 巴打

求意見

我都有mendy
但又無理由唔用toty
除非感覺明顯差好多

2PACK收左手 好彩平時唔洗錢

不嬲toty最多人棄驚 大把人慘過你

多謝黑警巴 你仲做緊？

我覺得如果st要full chem
cam或者翼可以8 chem

B silva都有10chem?

想問if 阿古奴入唔入到隊？唔得就做肥料卡

我都無話我係最慘

出左街食野了

打5後防陣 你放隻閘係cb位7chem用就得

本多終勝 本來隻野1.8m 你諗住6折就有？

有冇人用緊沙地聯右閘

Luiz SBC 1日貴過1日
49萬了

起哂鋼做咩
我咪講左未做到dejong個價

有

我亦冇話你唔慘

咁叫起鋼？

難得地要同情下黑驚巴
雖然我都100pack冇中
但係起碼冇用錢買人做

洗唔洗鬥慘呀
呻下都要聽你講呢啲

其實宜家呢個時間
83以下個啲係味冇乜用拎哂黎祭都得

唔好鬧交
純屬巴應該無咩野

有啲心郁想做icon pack
Mid icon pack幾時出

其實係
82都話仲可以留下解廢SBC

以下個啲拎兩個禮拜硬吹又番晒黎架啦

神力不再？

呢個陣換del p係咪最適合？

有幾錢

national pride 個bug 隔左大半年都唔fix
EA

果張davies勁到痴線tots前無咩卡勁過佢

咁事實上真係唔少人 鳩流流解30 40包已經中TOTY既
佢又清哂倉 仲要拎多1000k 黎玩
係灰心d

造價好似200k 平靚正

我自己黎講淨係識/會玩fifa 唔玩就無機打

Future star咩玩法
又係sbc obj
定出一批比你抽

得350k左右

咁點換del p

icon swap 佢講

無其他GAME 玩咩? 黎緊出Last of Us Part II

唔好啦20張

Sor 冇講清楚

如果本身用普金alisson
值唔值得upgrade 上toty alisson?

咁有咩好換

公廁達

2張有咩分別

唔值，今集龍真係top 果班唔差幾多

換佢既話前面點轉好 mane+son?

20張要等咁奈
不如18張換mid pack

其實del 都得既 個陣要郁既位 最急切係 lw st
del 級數夠 又5腳 唔會好差

同ea賭運

60萬有咩好換打4231，剔號un吹
定儲多陣金章安換喊包

請問大家以下邊個好啲：

1). ST Neymar + CAM bb Zidane
2). ST bb Cruyff + CAM Neymar
3). ST totg Mbappe + CAM Neymar

抽 都有幾張做下咁

我都係諗緊換del再入mane好唔好
定大執圍住dejong換

咁真係有人買ps4就淨係玩一隻game嘅

除左FIFA 係ONLINE野之外
其他淨玩機戰/高達類

做完隻雷欺中左Varane
bb Rio , SIF Varane , 雷欺 ... 點揀

出一堆假樣後生仔嘅數值加強版俾你抽

我會揀2
5星腳st 好重要

我剩係玩fifa

之前都會用黎做MM 依家MM d pack廢到
拎哂去做upgrade算

做咩中varane

數值勁姐, 其實會唔會配番D skill比佢 ? (上年依個時候棄左GAME)

留翻d coins算
純粹覺得卡面幾型型

無必要圍住dejong換
433已經輕鬆連哂
1. del 再比錢買mane
2. zambrotta+figo

達屎

rio varane 中堅
luiz防中

賣咗varane佢

硬吹 ...
而且 我無得賣人

Toty總結
課金7200+39hkd (10pack)
Upgrade 50包左右（仲做緊）

TOTYx0
400-500k 肥料
資金3.5m+500k貨

諗住今晚清埋倉做upgrade 都唔中就上轉下
但有冇人有世三 bcwa 食評

打3中堅陣容

First owner RTG?

2

我都想咁, 不過都幾難夾CHEM

錯位 7 chem 乜都入左隊先算啦
d toty 乜位都打得

2同3 差唔多 睇你想玩包皮定試下cruyff
包皮既容錯率高d
極速放狗 , 射波亦都上升唔小
我會揀3

上個WL我拎迪莊打cam
效果又幾好 3腳都還好

sor, RTG點解 ?

屌你我中唔到既varane

Btw 如果mane有winter upgrade 張if會唔會跟住升？

唔成日講唔成日諗就中，你見搶口曬命果班都係生面口同半棄就知

Same

我改埋名做棄驚了

等巴打答DETAIL D
好似係新果隻MANE如果個細分高過IF , IF就會跟住升
SIF 如此類推 , 有錯請指正

但你仲成日諗要中

我做UPGRADE做到無曬75,76,77,81,82,83
最好就係依張

其間中左張88,89, 又撞左硬吹... 唔洗浪費就做埋雷斯....

依家終於識分
利申 未撚中過TOTY

TOTY 左右牆 藍底碎花

UCL 左右牆 全藍底

gs包皮走到嘅位 放狗放到嘅距離 冇乜卡做到
除咗ty包

你就好 幾百包都中唔到varane...
得幾十次華倫同土耳其兩條撚屌仔

Old news

用cruyff個感覺真係技術流先carry到 成日覺得包皮做唔到好細膩嘅skill move 我多玩skill move都係鍾意cruyff 雖然2個都係5星

推

B silva 食咩chem好
4222打cam

睇下咩version mbappe

玩五星腳最好玩係？
包皮？屁馬？Cruyff?

普金dembele 轉sbc bcwa 點睇？

Hunter 食完跑得好撚快

係 , TOTGS會做到普金做唔到既野
你見佢個價咁硬就知
89 CRUYFF = 尼馬咁
佢動作真係尼馬ICON版咁

知嚟做咩

不過中個陣真係幾刺激
興奮到 成個身震哂
心諗唔係關我事呀

真 我經驗 藍光即係ucl 就係咁簡單

Which one better?

仲要係低rate藍卡

而家D 84 肥料算平定貴
有成堆

cam b silva
邊 dem

Dembele 雙5星好太多

如果duplicate 左隻un吹BB舒米高
有咩辦法可以屌撚爆EA老母?
認真問

冇,
做SBC,
起碼易夾chem

用念力

想問下仲會有啲咩活動架之後
上年呢個時間之後會仲有啲咩要用肥料既sbc

三個都實勁

睇邊個有愛d

推多次

好咁我唔做bcwa 了

藍光 英格蘭 RB

佳尼！

真係唔好咁快出future star，冇錢入曬的車仔人
Predict 既Tomori幾吸引

上年FUTURE STAR TAA
今年已經TOTY

今年果炸有邊個成到才都成問題

Taa呢啲真係不可一不可再

多數都衰腳
你捉下邊個新星有 雙5* / 雙4* / 5+4 就易捉了

VALVERDE

見到PREDICT果堆阿狗「新星」就唔開胃

greenwood 有5星腳
不過3星sm

曼個綠木應該有 我諗仲要5腳
之後tomori

車仔果4，5個，我希望有一，兩個成到才

Future star 版bb butraxxxx 仲要 mm

今晚尾班車 開始抽100pack

富者愈...

艾巴咸有無
覺得佢幾勁 真人

夠唔夠時間,大量DUPLICATE

造星既話，我覺得Odoi應該雙4/5+4

抽唔哂 留返future star

Minamino算唔算新仔

阿狗馬天尼利得2/2

未必有，今年車太多個彈出來

有無youtube直播

出特別卡好似唔會轉 SM同WF
ODOI 4*SM 3*腳

咁佢又真係幾個新仔都唔差

咁不了

老喇唔會有份

fati 好似有雙4*

600k左右買sif varane/rttf militao/其他icon cb好?

我用緊vdsicon swap換

施利臣even 普金都唔差，用過一個月打WL

Upgrade pack 中嘅普金salah auba 呢啲真係好雞肋, 唔夠勁但係又唔捨得就咁做肥料

iktf
中到阿古路唔知點好

都係留黎做任 同 打SB

你就好 我得隊熱刺 冇SON

卡叔咪由4/5轉到5/5囉

邊度見到有FATI呢張卡

就算升都要等到winter upgrade

career mode 有

我估EA會出的少機會出黑卡既先，不過出阿爸咸應該會似Kane果類

係？ 你唔講唔知
以為佢一路雙５

UT連卡都無
有幾何會加多張卡
仲要一出就FUTURE STAR

其實無話唔捨得
本身untrade個價值就係0
除左肥料之外就係first own解任

而家無晒first own
好不安

想要mason mount ，好撚靚仔

打足sb,dr,wl，的卡兩星期就返曬來，有排都未到下次任

MM其實應該要有，長期正選，不過的Predict唔係個個都有佢

當年鏝Jesus就係一加就IF
個陣仲要天價

換隻zambro嚟打sb會唔會太奢侈

換艾辛啦

艾辛換走聖誕ssk 有冇得諗

有排啦
到時都唔知出咗啲咩
有唔係話真係好勁

其實對 bb Zidane 有愛，不過用過張 loan 印象又唔係太深刻，又未用過 Cruyff 唔知手感如何

sam gor 會唔會奴哂先, 到時再諗換邊隻?

Toty kdb同toty kante邊個好啲 淨係夠錢入一隻

應該唔會
最多奴埋隻vds
其他都用唔著

Cm kdb
Cdm kante

艾辛算係勁啦

RB : Zanetti 88 > semeldo?

佢真係出fati我一定買

用緊鬼pique 普金dembele,
應該換sbc luiz 定 b cwa 好？

LUIZ好勁
睇你覺得普金DEM夠唔夠用

用緊普金丹比利 想up 係咪得messi 同rttf dembele?

我換咗bcwa，之後有啲後悔
依家要買卡砌雷斯

SIf varane 勁定luiz勁

係咪無疤

更多巴想問下之後會有咩活動/sbc會出？根據上年

BB blanc 打咩位最好 ?
諗緊換佢定figo ...

邊就一定係dem架啦
Messi同b silva都係要打中間

防中

Figo唔洗諗

轉會既話張rttf 卡係咪無用了

咁咪試下cruyff 當試新野 不過呢隻唔會後悔 手感同屁馬一樣

會轉做歐聯

你當係屁馬加強版
鍾意撚屁馬嘅話就一定會鍾意cruyff

咩bug

睇到咁多巴打谷到塊面紅晒咁出力屌

Referenced from 多謝EA

仆街，冇做到

有聖誕ssk係咪唔洗諗換blanc?
2隻同類型

賣 vvd 做upgrade 搏一搏 好唔好?

最後一問求電欺意見 用佢搭華拉尼 大家覺得值唔值得整好似已經好多untrade 又整多隻會頂死曬咁計埋紅卡有十萬左右肥料

千其唔好

本身硬吹普金華拉尼
值唔值直上sif ?

咩人carniball event

應該直入尼馬+包皮定入隻vvd好

睇返ea schedule
黎緊有
future star
Otw winter
Carniball
Fut birthday
Tots
Futties

想問下carniball birthday futties會有啲咩
Tots成40幾日又會係點

又唔算好同 blanc 大隻腳長得黎靈活好多

值
又長又硬
大範圍地圖炮

Tots一星期出一個聯賽，所以咁耐
其他果的都係出的特別卡比你抽

入手左隻toty de ligt玩
engine定anchor定shadow好

普金我已經覺得好屈

Birthday係完全痴媽根 上年有CB伊巴 ST拉膠

ST VDD

一定入到隊

要入手toty係咪靠而家喇

去到tots已經係 吊命階段

今年唔該出張 Gk walker

咩黎錯位好無feel

為左夾CHEM.. 我可能都係要換blanc

啱啱遇到個日本仔主動og比我贏一場
Msg佢多謝佢嗰時見lui同shing都有加到佢
應該係資格賽啲對手嚟

Rw figo>丹比利？

swap 2 冇乜好吸引既野

全部都係有新卡，有抽，有sbc obj

Future star 係後生仔boost好多俾佢
Headliner 係dynamic cards, 本身IF+1, 再IF 再加1
Carniball似futmas，有得抽埋
Futbirthday 有boost加錯位，如salah LB
Tots每個league 一隊人最佳，boost到toty差唔多
Futties 無乜special card又有人投或多人用嘅出d special card俾佢

點會

Carniball 出特別卡，唔同國家出d（足球熱門國家） 個人覺得birthday 最正，玩錯位 eg st lkk, vvd, ramos, cam sane, rw auba

另一睇法 錯位 比你夾CHEM囉
舊年隻ST 拉膠都幾勁 , 拍TOTS碧基好夠做

ST VVD 就 快左好多 , 防守力多普金少少

Luiz 最貴係唔係貴在第4格？

好奇怪

手機試抽10PACK 83都無

本身fut birthday轉位唔係完全唔關事 好似LB bale RW世3呀朗 CM alaba咁

但上集鳩轉到痴線

有時都有正野eg can walker, 今年ac隻hern 上年係cb, rm 馬細路

更多巴中toty未

岩岩先開始抽

Messi中場咪好撚貴

可能佢都search十世 要降rank

AC THEO 同馬隊掉位
RM 馬些路直頭打RAM 正

futbin solution參考下

美斯舊年RG係天生CF位

再up好多ver都係rw勁難連

賣唔賣totgs達史整taa抽pack好

舊年美斯後備出來好勁

以前special卡少 就算入場轉位都唔係咁易搵到另一隻勁野對位換 所以fut birthday正既卡會好吃香

好似早兩集reus咁 以前係唔夠快既左翼 整張生日中路卡就變神攻中

正式宣布 Flashback Luiz 係成隻game 第二勁中堅，除咗toty vvd 。

唔怪之得升到接近500k untrade

更多巴, 期待你中5隻TOTY

可以食用wo 唔駛sb la

夠用到tots

做icon pack

我食 shadow

大家覺得lb用if telles定馬甸尼好??

想問下Toty outpack之後係咪會坐火箭

如果係上集既價錢我都狗衝了

今晚做個BASEICONPACK玩下先
各位唔好咁多咩國旗

我覺得 toty De Ligt 有得比 係難連

其實刷sbc，好易就砌好，我自己用左3，4萬買幾個人夾chem就砌好

我英國, cb, 卜比

One player 仲89比利

開隻日本仔畀你連2隻CB同shoji

換完試吓佢勁定mbabu勁

我由百幾萬刷到依家10萬, 中一隻alisson, 過程中d肥料砌左一個bb icon, fb電欺, moment bcwa, so9

點解可以咁撚勁 daily obj我由holiday season開始都有解 未試過有board

mbabu升多下真係end game級, 就算依家84rate都應該唔會差得過森保達, 後者都係4/5腳同易連有優勢, 我都心大心細緊換唔換佢

邊個好啲

1001